如果你老豆係咁......

肺炎搞到人心惶惶，個個都驚，瘋狂搶購囤貨同避免出街。如果你老豆呢個時候話唔驚、唔出街屈係屋企好辛苦，叫佢唔好出仲鬧你、話養到你牛高馬大仲畀你激，你會點
利申佢黃絲、鬧林鄭，但大男人

我會大大力屌9佢先

我屋企件紅底垃圾係咁
今日我出左去睇樓

佢連洗手都唔肯

我搬走會拎走哂d口罩，消毒野
飯煲個d都會拎走

我有話返佢
佢覺得我駁咀所以就拎養大你呢套黎講

我上年買左、依家裝修緊
如果已裝修完我一早搬左
為佢好仲好似想佢死咁

仲屌返我tim
你幾耐先住到入去

我嗰個都係丫
隻手好似有金會洗走咁

開始左無耐，起碼五六月

wow 有排
我依家冇乜收入都搬左出去先
成皮野

我好明.....
對住呢啲人真係講多句都哂9氣
你都辛苦了

大家都辛苦
我一個人冇咩所謂
但如果要隔離，我d貓會被捉去漁農署

啲貓貓係無辜的